# Chinese translations for Battery Health package
# Traditional Chinese translation for Battery Health.
# Copyright (C) 2024 maniacx@github.com
# This file is distributed under the same license as the Battery Health Charging package.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Battery Health Charging\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-04 09:14-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-24 17:19+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/notifier.js:19
msgid "Battery Health Charging"
msgstr "電池健康充電"

#: lib/notifier.js:34
msgid "Mode updated"
msgstr "模式已更新"

#: lib/notifier.js:39
msgid "Battery Health Charging Error"
msgstr "電池健康充電錯誤"

#: lib/notifier.js:60 ui/general.ui:9
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: lib/notifier.js:64
msgid "Show details"
msgstr "顯示詳細資訊"

#: lib/notifier.js:81
msgid ""
"Unsupported device.\n"
"This extension is not compatible with your device."
msgstr ""
"不支援的裝置。\n"
"此擴充功能與您的裝置不相容。"

#: lib/notifier.js:83
msgid "Missing dependencies"
msgstr "缺少相依套件"

#: lib/notifier.js:87
msgid "Please install polkit from extension settings under Installation."
msgstr "請從擴充功能設定中的「安裝」頁面安裝 polkit。"

#: lib/notifier.js:91
msgid "Please update polkit from extension settings under Installation."
msgstr "請從擴充功能設定中的「安裝」頁面更新 polkit。"

#: lib/notifier.js:95
msgid "Install check failed."
msgstr ""

#: lib/notifier.js:99
msgid "Install check timed out."
msgstr ""

#: lib/notifier.js:103
#, javascript-format
msgid "Encountered an unexpected error. (%s)"
msgstr "遇到未預期的錯誤。(%s)"

#: lib/notifier.js:107
#, javascript-format
msgid "Charging threshold not updated. (%s)"
msgstr "充電閾值未更新。(%s)"

#: lib/notifier.js:111
#, javascript-format
msgid "Threshold update process timed out. (%s)"
msgstr ""

#: lib/notifier.js:115
msgid "Apply correct Bios Password to set threshold."
msgstr "請輸入正確的 BIOS 密碼以設定閾值。"

#: lib/notifier.js:119
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 1\n"
"Charge thresholds are set to %d / %d %%"
msgstr ""
"電池 1\n"
"充電閾值設定為 %d / %d %%"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/notifier.js:124 lib/thresholdPanel.js:336
#, javascript-format
msgid "Charge thresholds are set to %d / %d %%"
msgstr "充電閾值已設為 %d / %d %%"

#: lib/notifier.js:129
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 1\n"
"Charging Limit is set to %d%%"
msgstr ""
"電池 1\n"
"充電限制設定為 %d%%"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/notifier.js:133 lib/thresholdPanel.js:340
#, javascript-format
msgid "Charging Limit is set to %d%%"
msgstr "充電限制已設為 %d%%"

#: lib/notifier.js:137
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 2\n"
"Charge thresholds are set to %d / %d %%"
msgstr ""
"電池 2\n"
"充電閾值設定為 %d / %d %%"

#: lib/notifier.js:142
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 2\n"
"Charging Limit is set to %d%%"
msgstr ""
"電池 2\n"
"充電限制設定為 %d%%"

#: lib/notifier.js:147
msgid "Charging Mode is set to Full Capacity"
msgstr "充電模式設定為完全充滿"

#: lib/notifier.js:151
msgid "Charging Mode is set to Balanced"
msgstr "充電模式設定為平衡"

#: lib/notifier.js:155
msgid "Charging Mode is set to Maximum Lifespan"
msgstr "充電模式設定為最佳壽命"

#: lib/notifier.js:159
msgid "Charging Mode is set to Express"
msgstr "充電模式設定為快速充電"

#: lib/notifier.js:163
msgid "Charging Mode is set to Adaptive"
msgstr "充電模式設定為動態調整"

#: lib/notifier.js:167
msgid ""
"Threshold not applied: Battery level above 75%. Please unplug the charger "
"and discharge the battery below 75% to apply the 80% limit."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  10 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:24
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  10 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:26 preferences/thresholdPrimary.js:44
msgid "Battery 1"
msgstr "電池 1"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  10 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:28 ui/thresholdSecondary.ui:5
msgid "Battery 2"
msgstr "電池 2"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  21 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:32 lib/thresholdPanel.js:316
msgid "Battery Charging Mode"
msgstr "電池充電模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:65 preferences/thresholdPrimary.js:201
#: preferences/thresholdSecondary.js:196
msgid "Full Capacity Mode"
msgstr "完全充滿模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:71 preferences/thresholdPrimary.js:205
#: preferences/thresholdSecondary.js:200
msgid "Balanced Mode"
msgstr "平衡模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:77 preferences/thresholdPrimary.js:209
#: preferences/thresholdSecondary.js:204
msgid "Maximum Lifespan Mode"
msgstr "最佳壽命模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:82
msgid "Adaptive Mode"
msgstr "動態調整模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:87
msgid "Express Mode"
msgstr "快速充電模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  21 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:320
msgid "Battery Uninstalled"
msgstr "電池未安裝"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:330
msgid "No Battery detected!"
msgstr "未偵測到電池！"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:344
msgid "Charging Mode: Full Capacity"
msgstr "充電模式：完全充滿"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:347
msgid "Charging Mode: Balanced"
msgstr "充電模式：平衡"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:350
msgid "Charging Mode: Maximum Lifespan"
msgstr "充電模式：最佳壽命"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:353
msgid "Charging Mode: Adaptive"
msgstr "充電模式：動態調整"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:356
msgid "Charging Mode: Express"
msgstr "充電模式：快速充電"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:398
msgid "Uninstalled"
msgstr "未安裝"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:401
msgid "Full Capacity"
msgstr "完全充滿"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:404
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:407
msgid "Max Lifespan"
msgstr "最佳壽命"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:410
msgid "Adaptive"
msgstr "動態調整"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:413
msgid "Express"
msgstr "快速充電"

#: lib/thresholdPanel.js:450
msgid "Force Discharge"
msgstr "強制放電"

#: preferences/about.js:39
msgid "2023-2024"
msgstr "2023-2024"

#: preferences/about.js:40
msgid "GNU General Public License, version 3 or later"
msgstr "GNU 通用公共授權條款第 3 版或更新版本"

#: preferences/about.js:47
#, javascript-format
msgid "© %s %s"
msgstr "© %s %s"

#: preferences/about.js:48
#, javascript-format
msgid ""
"This application comes with absolutely no warranty. See the <a "
"href=\"%s\">%s</a> for details."
msgstr "本應用程式不提供任何保固。詳情請參閱 <a href=\"%s\">%s</a>。"

#: preferences/chromebook.js:20 preferences/dell.js:27
#: preferences/framework.js:20
msgid "Sysfs node"
msgstr ""

#: preferences/chromebook.js:21
msgid "Ectool"
msgstr ""

#: preferences/dell.js:28
msgid "Libsmbios"
msgstr "Libsmbios"

#: preferences/dell.js:29
msgid "Dell Command Center"
msgstr "Dell Command Center"

#: preferences/framework.js:21
msgid "Framework Tool"
msgstr ""

#: preferences/general.js:53
msgid ""
"Select the type of icon for indicator and menu.\n"
"In threshold settings, if <b>Customise</b> mode is selected, icon type will "
"switch to <b>Symbols Only</b> and this option will be disabled."
msgstr ""
"選擇指示器和選單的圖示類型。\n"
"在閾值設定中，如果選擇了<b>自訂</b>模式，圖示類型將切換為<b>只有符號</b>，且"
"此選項將被停用。"

#: preferences/general.js:55
msgid "Select the type of icon for indicator and menu."
msgstr "選擇指示器和選單的圖示類型。"

#: preferences/general.js:166
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: preferences/general.js:169
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: preferences/general.js:172
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: preferences/general.js:198
msgid "Installation Successful."
msgstr "安裝成功。"

#: preferences/general.js:201
msgid "Uninstallation Successful."
msgstr "解除安裝成功。"

#: preferences/general.js:204
msgid "Encountered an unexpected error."
msgstr "遇到未預期的錯誤。"

#: preferences/thresholdPrimary.js:46
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: preferences/thresholdPrimary.js:199 preferences/thresholdSecondary.js:194
msgid "Full Capacity Mode (Currently Active)"
msgstr "完全充滿模式（目前啟用）"

#: preferences/thresholdPrimary.js:203 preferences/thresholdSecondary.js:198
msgid "Balanced Mode (Currently Active)"
msgstr "平衡模式（目前啟用）"

#: preferences/thresholdPrimary.js:207 preferences/thresholdSecondary.js:202
msgid "Maximum Lifespan Mode (Currently Active)"
msgstr "最佳壽命模式（目前啟用）"

#: preferences/thresholdPrimary.js:213 preferences/thresholdSecondary.js:208
#, javascript-format
msgid "<i>Accepted Value : %d to %d</i>"
msgstr "<i>可接受的值：%d 到 %d</i>"

#: ui/about.ui:5
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ui/about.ui:75
msgid "Read me"
msgstr "讀我檔案"

#: ui/about.ui:97
msgid "Report an Issue"
msgstr "回報問題"

#: ui/about.ui:114 ui/about.ui:197
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: ui/about.ui:136
msgid "View sources on Github"
msgstr "在 GitHub 上檢視原始碼"

#: ui/about.ui:153 ui/about.ui:271
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: ui/about.ui:217
msgid "Crowdin"
msgstr "Crowdin"

#: ui/about.ui:229
msgid "Online Tutorials"
msgstr "線上教學"

#: ui/apple.ui:5 ui/chromebook.ui:5 ui/dell.ui:5 ui/framework.ui:5
#: ui/thinkpad.ui:5
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: ui/apple.ui:9 ui/chromebook.ui:9 ui/dell.ui:9 ui/framework.ui:9
#: ui/thinkpad.ui:9
msgid "Device settings"
msgstr "裝置設定"

#: ui/apple.ui:12
msgid "Change the behavior of charging indicator light"
msgstr "變更充電指示燈的行為"

#: ui/chromebook.ui:12 ui/dell.ui:12 ui/framework.ui:12
msgid "Select configuration for charging mode"
msgstr ""

#: ui/chromebook.ui:13 ui/dell.ui:13 ui/framework.ui:13
msgid "Select configuration used for changing charging mode/threshold."
msgstr ""

#: ui/dell.ui:26
msgid "Bios Authentication"
msgstr "BIOS 驗證"

#: ui/dell.ui:29
msgid "Requires Bios password validation to change mode/threshold"
msgstr "需要 BIOS 密碼驗證才能變更模式／閾值"

#: ui/dell.ui:30
msgid ""
"Enable if Dell command configure uses Bios (system) password to change mode/"
"threshold"
msgstr ""
"如果 Dell Command Configure 使用 BIOS（系統）密碼來變更模式／閾值，請啟用此選"
"項"

#: ui/dell.ui:42
msgid "Enter Bios Password"
msgstr "輸入 BIOS 密碼"

#: ui/dell.ui:43
msgid "Note: Bios password will be stored in Gnome Keyring"
msgstr "注意：BIOS 密碼將儲存在 GNOME 金鑰圈中"

#: ui/general.ui:5
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ui/general.ui:12
msgid "Choose icon style"
msgstr "選擇圖示樣式"

#: ui/general.ui:24
msgid "Show notifications"
msgstr "顯示通知"

#: ui/general.ui:25
msgid "Shows notifications when the threshold is changed."
msgstr "當閾值變更時顯示通知。"

#: ui/general.ui:36
msgid "Show preferences button"
msgstr "顯示偏好設定按鈕"

#: ui/general.ui:37
msgid "Adds a button to open extension preferences from quick settings panel."
msgstr "在快速設定面板中新增一個按鈕以開啟擴充功能偏好設定。"

#: ui/general.ui:48
msgid "Display subtitle with current mode on quick menu button"
msgstr "在快速選單按鈕上顯示目前模式的子標題"

#: ui/general.ui:49
msgid ""
"Displays the current mode in the text form (subtitle) on the quick menu "
"button."
msgstr "在快速選單按鈕上以文字形式（子標題）顯示目前的模式。"

#: ui/general.ui:60
msgid "Show system indicator"
msgstr "顯示系統指示器"

#: ui/general.ui:61
msgid "Shows an icon in system tray."
msgstr "在工具列中顯示圖示。"

#: ui/general.ui:72
msgid "Indicator index"
msgstr "指示器索引"

#: ui/general.ui:73
msgid "The position relative of indicator icon to other items."
msgstr "指示器圖示相對於其他項目的位置。"

#: ui/general.ui:89
msgid "Change battery indicator icon behavior"
msgstr "變更電池指示器圖示行為"

#: ui/general.ui:90
msgid ""
"Switches battery indicator icon to <b>charging</b> in the system tray and "
"quick settings panel when device is plugged into power source, even when "
"charging is disabled due to charge threshold."
msgstr ""
"當裝置接上電源時，將工具列和快速設定面板中的電池指示器圖示切換為<b>充電中</"
"b>，即使因為充電閾值而停用充電功能。"

#: ui/general.ui:103
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: ui/general.ui:106
msgid "Install privileges for this user"
msgstr "為此使用者安裝權限"

#: ui/general.ui:107
msgid "Install / Update / Remove"
msgstr "安裝／更新／移除"

#: ui/general.ui:110
msgid ""
"This device requires root privileges to change the charging limit. Setup a "
"privileged script and give user access via polkit.\n"
"\n"
"<b>Root privileges are required</b> to install, update or remove the polkit "
"policy script.\n"
"\n"
"<b>Install / Update </b> this polkit policy script and continue using this "
"extension.\n"
"<b>Remove</b> this polkit policy script before uninstalling this extension."
msgstr ""
"此裝置需要 root 權限才能變更充電限制。設定一個具有權限的指令碼，並透過 "
"polkit 授予使用者存取權。\n"
"\n"
"<b>需要 root 權限</b>才能安裝、更新或移除 polkit 原則。\n"
"\n"
"<b>安裝／更新</b>此 polkit 原則並繼續使用此擴充功能。\n"
"<b>移除</b>此 polkit 原則，然後再解除安裝此擴充功能。"

#: ui/general.ui:134
msgid "Symbols Only"
msgstr "只有符號"

#: ui/general.ui:135
msgid "Symbol and Percentage"
msgstr "符號和百分比"

#: ui/general.ui:136
msgid "Percentage Highlighted"
msgstr "百分比突顯"

#: ui/thinkpad.ui:12
msgid "Enable force discharge battery feature (Experimental)"
msgstr "啟用強制放電電池功能（實驗性）"

#: ui/thinkpad.ui:13
msgid ""
"Enable option to force discharge battery when battery level higher than "
"current threshold"
msgstr "啟用在電池電量高於目前閾值時強制放電電池的選項"

#: ui/thinkpad.ui:24
msgid "Skip Threshold Verification"
msgstr "跳過閾值驗證"

#: ui/thinkpad.ui:25
msgid ""
"Due to firmware or kernel bugs, some laptops may report incorrect thresholds "
"consistently or after restart, sleep, or hibernate. Enable this setting to "
"force threshold updates if you encounter this issue."
msgstr ""

#: ui/thresholdPrimary.ui:21 ui/thresholdSecondary.ui:21
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: ui/thresholdPrimary.ui:27 ui/thresholdSecondary.ui:27
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ui/thresholdPrimary.ui:47 ui/thresholdSecondary.ui:47
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ui/thresholdPrimary.ui:54 ui/thresholdPrimary.ui:122
#: ui/thresholdPrimary.ui:190 ui/thresholdSecondary.ui:54
#: ui/thresholdSecondary.ui:122 ui/thresholdSecondary.ui:190
msgid "Stop charging threshold value"
msgstr "停止充電閾值"

#: ui/thresholdPrimary.ui:67 ui/thresholdPrimary.ui:99
#: ui/thresholdPrimary.ui:135 ui/thresholdPrimary.ui:167
#: ui/thresholdPrimary.ui:203 ui/thresholdPrimary.ui:236
#: ui/thresholdSecondary.ui:67 ui/thresholdSecondary.ui:99
#: ui/thresholdSecondary.ui:135 ui/thresholdSecondary.ui:167
#: ui/thresholdSecondary.ui:203 ui/thresholdSecondary.ui:236
msgid "Current Value"
msgstr "目前數值"

#: ui/thresholdPrimary.ui:86 ui/thresholdPrimary.ui:154
#: ui/thresholdPrimary.ui:223 ui/thresholdSecondary.ui:86
#: ui/thresholdSecondary.ui:154 ui/thresholdSecondary.ui:223
msgid "Start charging threshold value"
msgstr "開始充電閾值"

#, javascript-format
#~ msgid "Discharge Battery below %d%%"
#~ msgstr "將電池放電至 %d%% 以下"

#~ msgid "Dell package for charging mode"
#~ msgstr "Dell 充電模式套件"

#~ msgid "Select Dell package used for changing charging mode/threshold."
#~ msgstr "選擇用於變更充電模式／閾值的 Dell 套件。"

#~ msgid ""
#~ "Certain ThinkPad models may read threshold values incorrectly, causing "
#~ "verification failures. Enabling this option will write new threshold "
#~ "values without verifying if they were applied correctly."
#~ msgstr ""
#~ "某些 ThinkPad 型號可能會讀取錯誤的閾值，導致驗證失敗。啟用此選項將會寫入新"
#~ "的閾值，而不驗證它們是否已正確套用。"
